[批發] 軍火商降價！美國防部買F35獲調降12.7%

軍火商降價！美國防部買F35獲調降12.7%

物價不斷上漲，可是美國國防部購買軍機，卻從製造商取得1成多的折扣。美國國防部今天表示，已與洛克希德馬丁公司達成協議，採購F35的價格調降12.7%，這個價位將持續到2022年。

美國國防部官員表示，根據這份協議，美國政府花430億美元，能採購到478架F-35戰機。換算起來一架還不到1億美元。美國國防部指出，這次降價反應出製造商願意努力以更低的成本，打造出符合客戶要求，且性能擴增的戰機。洛克希德馬丁，將銷售目標瞄準已有F-16戰機的國家，希望以新的優惠價格，吸引老客戶下單。

買多兩部打支那

平賣幾部比台灣南韓日本啦

香港有錢 想買

咁不如借 d槍支彈藥用住先，到時仲未死一定還，死左就無計啦

中國香港不了, 黑鷹直升機回歸左都停賣比你, 你仲想要f35

d錢唔係你既

南韓而家疏遠日本想親中
台灣有風險俾KMT賣台

得日本係忠誠parter

唔係淨係買戰機要錢
仲要一大堆支援基建
例如維修保養，裝/運飛彈嘅器材，train運作人員、機師同埋出糧...

香港全部比得起
好過起港豬澳啦

係就買埋航母啦
叫勇武號或者光時號啦

吊 快d開發下代好過啦仲降價 F35依架野伏到爆炸又貴性能又差又唔好揸

兩部等俾支那人成部拆走佢

一條高鐵一千億港紙夠買100架F35戰機
唔好同我講咩年年要錢保養
膠鐵都年年蝕錢

100架F35戰力夠半個中国了

台灣？賣畀台灣=畀大陸，咁多賣台賊

獨立到又有咩所謂姐

賣比依家既香港分分鐘比人偷技術

一個明日大愚夠買幾多軍備
夠唔夠打成個廣東返黎

香港人有錢梗係買導彈，幾百萬一支，老解夠膽落嚟就一次過射撚上晒支那

換算起來一架還不到1億美元

可唔可以唔填海，拎去買軍備

直接射冧警總先啦，好撚火